印尼 出口黑心口罩

唔怪得藥房咁多 印尼貨

都係日本大牌子既口罩穩陣
用過超快適真係用唔慣其他口罩

Made in Japan喎
緊係好嘢啦

大L 把人用sensi

仲有2~300蚊買

大牌子應該ok？

蒙牛都係大牌子

印尼口罩好多成盒連一個膠袋封裝都無 勁唔安心安全

Medicom都係膠袋封裝都無

見印尼口罩咁多呢d新聞 又話換盒 又影到入面有蟲 所以驚驚地

(thx 幸好自己盒medicom, 理的都係獨立包裝 另外日本罩同kf94盒裝本身都有個膠袋封住 感覺咁安心衛生d)